有冇人仲生存緊只係因為唔敢自殺

小學時想過自殺
果時企係窗邊，覺得咁高跳落去好痛，唔敢跳
浸係浴江，水位過頭，但窒息好辛苦，於是突番個頭上水面
攞過刀試下割脈，點知左幾十條都未割到條脈
試下自焚，於是伸隻手去火爐到，點知興得濟頂唔順縮左手
既然唔敢自殺，咁就唯有繼續生活落去
所以細個時已經明白自殺係需要好大既勇氣同決心
見到d人寧願自殺都唔想面對現實會明白佢地真係好絕望

我覺得佢地好犀利
夠膽做d冇得後悔既決定
我唔敢
試過將甲甴藥落可樂
但唔敢飲落去
衝出馬路
但卻行得唔夠出就停左
好羡慕果d自殺既人
我唔敢
只能on99繼續生存起到

長時間既唔開心
連提及都冇需要
亦都唔知點同人接觸
同人相處
好似距離世界好遠
對身邊既事物已失去興趣
想找個人同我分享音樂, 電影, 小說, 書
唔想只係講飲飲食食

其實自殺既人真係好勇敢

係, 好欣賞佢地
唔似我咁
得個講字, 卻唔敢做

吊頸會唔會冇咁痛苦 死得快啲?

我試過，但搵勻全屋都搵唔到固定穩陣既位比我吊，所以放棄
燒炭都諗過，但果時我唔知邊到搵炭番黎燒，就算搵到，由於屋企經常有人，應該燒唔成，比人發現既話死唔去不得只，日子仲難過

而家諗番起，果時我正確既燒炭方法都未知

諗起仲想食刺身，生蠔同打邊爐
自殺？不了

巴打 你而家仲係想死?

而家沒啦
果時係老母問題，逼到我想死
當知道自己唔敢死，就唯有忍到可以離開所謂既家
而家已經天都光哂lu

好彩你嗰時唔敢死